唔係次次都要勇武的

有需要時先衝，不是今日。

利申：勇武

今日走比留更有意義

TG 剛post, 幫手推，急：

金鐘有大量鬼煽動搞事，所有人快D走，快D走，唔好中計，唔好中計，即刻走，叫大家走，千祈唔好中計，由得佢地鬼打鬼，我地今日要和平全勝

拜托大家推一下

顯示「冇警察，就冇暴力」情況。